有無人想一齊打機（ps4)

Fall guys、gta online etc
有玩其他game都可以講嚟聽下 睇下我有無 or I’ll buy
想搵個打機友